[蝴蝶]折左翼仲有冇得救

話說今朝出門口嘅時候見到地下有隻蝴蝶 行近望望原來未死 但係折左翼 飛唔起
咁我就諗同用報紙兜佢上啲菊花度 廢事俾屋企人踩死
本身都好怕昆蟲 捉佢果陣仲亂飛 仲飛落我隻手度 嚇鳩死

岩岩返到屋企唔見左佢 搵左陣原來係車底
見落雨濕就再救起佢放去啲冇風 有野遮嘅地方
點知佢好有乖咁我一用報紙就自動行上去 好似好有靈性咁 搖極都唔落菊花度

有冇人知佢除左花蜜仲有咩食, 仲有冇得救

宜家放左入個鞋盒度, 唔多點郁, 等聽朝再陽光再睇下點

本身都好短命
仲要斷左翼 好快玩完 rip

無嫁喇，對翼唔會生返
基本上等死，佢本身成蟲左都唔長命
要養佢就用蜜糖加啲水搞均放係個長啲闊啲既碟度
佢口器太長，如果你個碟太短會食唔到

唔係下嘛 咁慘

我通常拎嚟餵蜘蛛

報喜斑粉蝶，佢可能同你報喜

一個禮拜完